求將軍澳入中大教學

唔識路

開花嘅話有冇人跟

唔識路就留係將軍澳幫手
唔通你去到要人照顧你呀？

798 + 72A

798 Bus

唔識路唔好去
留响自己區幫手

中大人都未諗到點樣入中大
勿送頭

中大入面唔識玩好危險

無錯，山路，小路

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

將軍澳港鐵站A出口外十字路口剛剛好似封咗路